【 傷11 】個post上左微博熱搜！緊張成咁，睇嚟我哋做啱咗。

【絲打主場】【和理非打大佬】 【經濟行動POST 】 「雙11」一於幫佢「傷11」！罷買所有中國網購，尤其淘寶天貓 ！

「雙11」一於幫佢「傷11」！罷買所有中國網購，尤其淘寶天貓 ！香港係2018年出口地區No.1，今年要佢得返一成！

初次開行動post，因為真係覺得無理由唔響佢做推廣時跟手罷一罷佢！

「雙11」係罷買紅店大佬「淘寶」既好時機！

跟據蘋果日報2018年報道：「除了中國本地搶購，境外的用戶都參與雙11購物節，根據阿里巴巴公佈的數據，香港是出口國家/地區第一位，然後分別是俄羅斯、美國、台灣及澳洲。」

雖然萬聖節都未到，咁快講「雙11」好似時間尚早。但通常大約11月1號開始就有減價動靜，但由於出口地區頭幾名當中有美國同台灣，所以好想早啲可以Wecorrect埋一齊在「雙11」杯葛淘寶！有賴各位文宣組，希望可以中英對照，Wecorrect 埋台灣美國一齊「傷11」！

就算真係好需要到淘寶網購，都希望唔好貪個少少便宜，比少少骨氣，「雙11」之前或之後買。做低佢條大數據！
根據以往經驗，「雙11」除咗大陸網購，好多外國網站都會跟潮流，都係呢段時間做減價。要網購大把好選擇！
眼見NBA wecorrect如火如荼，希望今次行動會有多少回響～

推

解放軍突擊香港 又係死咗11個

傷11

睇真啲 好似串緊我地喎

罷買支那野

咁我哋將佢變做現實

觸動左我哋嘅神經

數據係假嘅話就算人唔買去有咁多營業額

根本淘寶平時就應該罷

觸動左佢哋嘅神經

大把港豬一邊屌一邊用

冇用好耐了

行動只係要求「雙11」罷淘啫，真係咁難？
當然全面罷淘就更好啦～

pish 今時今日仲支持中共經濟？

雖然佢會篤數，但一定要罷買

其實個post既另一重點係想 Weconnect 埋美國&台灣一齊罷。佢哋都係主要出口之一。

推！推！推！

Exac7ly